以今次iPhone預定情況黎睇，Apple係咪「真」已死

申利：買左iPhone11pro 256
今年真係長開，身邊都好少人買
Apple咁搞法會唔會冧

放心啦，實冧

唔會追，壞機會買11，但其實我最愛SE個款同size

利申：XS用家

有大把大陸人買

大把人買

中國版真係不了

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

依家香港環境，除左iphone重有選擇咩

私隱好重要，只有iphone安全

接受唔到個樣

你認真？

真，其他不了
成鳩日內置大陸app

講安全一定係iphone 未開眼都知啦

年年都apple 已死

sorry 借個位
係中秋你地玩得好開心個陣，有手足連飯都冇得食ar!!!!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

三叔都有360，仲有咩an機安全？

好事, 唔受過下挫折點得, 最近幾年越出越差

買黎自用使乜擔心生果死定唔死

An 機會唔安全就一定架喇

我意思係iphone 都唔可以話一定安全

就算唔係依個環境，今時今日仲有邊隻牌子似樣？連三星都內置360，htc又自暴自棄，Sony又唔肯收返售後嚟自己做焗你去俾TSO劏，除咗Apple仲有邊間買得落手？

+1，壞機會照賣，最愛5s size 同款

只係多貨者.
唔代表銷量比以往差「格」.

+2

大把人會買， 只係唔急於一時姐， 而家可以睇下實物先 再即刻買都唔錯

有得買又已死
冇得買又飢餓式銷售
真係難服侍

香港比班示威者搞死了

未置於死
但電話競爭係大左好多

我諗呢個都係大部分人而家嘅選擇

新機冇咩大突破，而11已經切合大部分人需要
而pro仲繼續64gb起跳即刻逼人一定要上256，一上256個價對比11爭太遠，而最重要嘅係，諗住攻頂用3、4年先換嘅人都唔會諗，因為當你今年世界已開始玩5g ,而部11pro仲係行4g...

iPhone極其量只可以話係較為安全
仍然經常畀人jailbreak到嘅iPhone安全極有限

大把美國日本人買,唔洗驚

sorry 借個位
手足中秋無飯開ar!!!!!! 同我入哂黎!!!!!

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

已經唔係新鮮事
上年iPhone XS同XS Max長開長有
首日開賣已可以喺各大店鋪walk-in原價買到，兼唔使買埋啲豬頭骨

正常啦
技術都樽頸
以前iPhone 4 5 6年代
每年都有大突破
唔換新機都對唔住自己
而家每部iphone起碼玩2年

相對來講

Ip7講到依家

會用壞XR先換

先達已死就真

點買最抵？係咪等豐澤百老匯用信用卡分期？

冇乜料到咁

電話無壞，買黎做咩，下下比成皮野買部電話，功能又唔係革命性咁新，無換既價值

今次部野咁樣衰 應該唔會換
利申：Xs max用家

咁Apple又唔係淨賣電話嘅

但今年大陸版真係鬼鬼地，唔怕一萬，係驚gay cook出賣港人換大陸市場

咁柒點買

iPhone7 再戰一年

講撚咗係dual sim 原因
咪再重複 fake news

蘋果已死

咁市場上得AN同APPLE
AN機已經係一定唔安全
APPLE有未知數
咁揀得都一定APPLE啦

唔係大陸機先解到咩
samsung sony 唔得掛

pixel
asus應該都安全掛，佢唔奶共

年年都見依一類post
環保D推返上一個咪算

ireserve要俾錢先咪冇哂班鳩炒怪囉

我屌你老母臭閪

查實佢應該仲有好多野未拎出黎 如果今次仆街 佢下次就會出核武

無得比你炒就叫死

嚴格黎講唔叫ireserve啦
係直接買

鏡頭太弱智換機換xs好過換佢

SE +3

好快一街都係 次次都係咁

20有冇得walk in 買

同一型號係人都知，佢official 講係呢個原因但我信唔信好呢？

下 反而今年身邊好多人換機 過往咁搶係因為炒姐
用家一樣咁多人

用緊i7

只環突然一年內所有app都變大食
然後6s嗰代lag到用唔到
再減多少少價 實大賣

而家啲機換代冇4到6代咁快

有腦都唔買
呢個價買s10+唔好？

其實只要集體罷賣一季 佢都冇得唔跟呢加手機市場既進度 不過總係有水魚去買 佢唔係冇呢種技術 佢只係唔肯做出黎

當年xs都係咁講

搞你老母臭西呀

咁你換華為，小米啦

其實貪平用CMHK 仲危險
知道哂你係邊度出入，同邊個傾電話

至少唔會咁契弟，自行送資料俾政府先囉

實會一街都係

除左真有錢，年年換，晒命果班人外
有好多都係用緊iphone6、6s、7嘅夠期換機人仕，仲有因爲唔見電話、壞左要換嘅人仕

但事實係，iphone嘅換機週期明顯呢2年係長咗

利申：ip3g到ipx 年年換，xs冇換，pro唔打算換

iPhone 11 真係柒到笑

依家唔會追，但除左iphone真係諗唔到換咩以安全嚟講
公司機我會用android，widget睇到google calendar好方便
但直頭唔敢係果到登入銀行呀果啲

出左呢部 覺得XS仲好睇
明明之前覺得XS好樣7
沒有更7 只有更7

仲要睇你裝咩app 自發裝大陸app唔抵可憐

SE用家

我地有得揀咩？
佢再樣衰但都係最安全

壞機先會買新機
但部6s plus真係用極都唔爛

其實點會死
用開iPhone
壞iPhone 或者要換機
都係揀要返iphone
最重要係定價唔貴
多人唔會轉android

No offense
要考慮所有可能性
不用中國貨
雖然所有電訊已經出賣香港人

唔通只有華為安全

個個都話自己啲資料會卑人偷 啊大佬 你係邊個呀 邊個得閒偷你資料 繼續用M字額啦

而家蘋果重心唔喺手機度
所以手機9出唔意外

利申: 識人喺蘋果公司做高層

( Show Blocked User - A620777 )

其實好明顯 apple 已經將重心放去service 。而iPhone只不過係其中一個device去用佢地d services。所以唔使期望佢哋hardware 有突破

用咗X兩年，不知幾順

三眼又核突

冇誘因換

咁撚7 連愛國既大陸西都唔買啦 仲邊到市場

Apple已死由iphone7聽到而家

2019年$8500 買部64GB電話都夠膽死， 已經無咩創新，連硬碟size 都唔upgrade, 點買啊？

等出11s pro max

點用256？

冧都唔可惜，睇佢地個樣已經無心賣手機

層經帶領過行業，算係咁

iOS 係春袋，出咩都買

近幾代iphone仲有咩創新可言 全部功能都抄android 抄又抄得遲
就靠個ecosystem鎖住一直用開既客

iP唔用十年對唔住自己

出5G 可能多D人換

用緊iphone 6，已經第五年，真係要換啦

唔覺死，今次iphone 11大陸個價做到超平，大把一般收入ifanboy會換機

2鐘鏡轉3鏡大改樣，高收入ifanboy會更想換機

不過係香港零售氣氛差，又日日有黑警新聞，所以新iphone冇乜人關注

上年你應該已經有呢個覺悟

正解

睇翻數據 Apple每年銷售額都上升緊

你可以唔信 但係呢個係事實

M字額 同個鏡頭樣衰到呢 送卑我都唔要啦 ios難用到死
apple公司真係好賺 年年正係升粒U仔 就可以呃曬班傻仔錢

想要性價比高可揀SE 或Ip8，私隱安全無價

係x已經咁講

下 5已經開始講蘋果已死

等有an機開售時可以超越iphone先再講啦

Same 用緊x

講真宜家電話發展已經到達樽頸位
間間公司出黎出去又咪gimmick嘢
iPhone已經冇咩睇頭
唯一等5G時代apple會再出啲咩劃時代產品

相對安全

過主啦屌你老母

仆街啦 apple 死左膠公司 呃錢呃到唔要面

我見好多日本人仲用緊iphone7/8

但佢好似只包兩年更新，而且個價都唔係平，同iphone 11差不多。

炒家巳死

用家福音

追到X，對之後再出嘅機冇興趣嚕

諗住用到壞先換

大陸仲講埋可以分期供

冇乜人會今年換機

個個等出年apple 改大款

遲啲walk in買

太好了
前幾年年年都比班炒家
攪到買部機都難
呢兩三年真用家開心了

仲有年年都話已死架啦
入左Apple 生態圈都係會相繼
繼續upgrade
Just a matter of time

一樣x
但唔夠電
上年忍左手冇換XR
今年會換11
跟住就應該功德圓滿
用番2-3年
核電冇得輸
Pro max又太大同貴
so go for 11